何君堯的假資歷疑雲, 何君堯想做香港薄熙來︱大君伐 (第1節) 17年09月22日

何君堯的假資歷疑雲, 何君堯想做香港薄熙來︱大君伐 (第1節) 17年09月22日

34:01
928塗雅少女都出重案組呀, 何君堯呢單野, 擺明公然恐嚇, 喂你話協助調查? 咁客氣 ?